[BL] 從今開始做賢妻了的討論區 (43)

半點世界第一

ko b 世界第一

9hrs爆po

快我13秒

fail

半點

留名

冇呀
我係依個post已經學識左要起左人底先
好彩不要b成日開假膠post先醒起係不要b

半點開嘅po要正皮

做邊個賢妻先？

有人負皮咗

屌hi到負皮咗

已

姐姐

正皮了
潛水了
晚安了

早抖

成日都有人hi到負皮

我 驚不驚喜~ 意不意外

你是淫妻

粉b 晚安

總之成日見到收嗲 姨姨 嬸嬸 肥婆都係不要

晚安

仲有一拳一個
猛一

頭先個po ko b 粉b 同樂b都喺度十分安全 但估唔到會係半點開

貓貓

錫

永遠的不敗傳說絕劍有紀醬

總之串柒柒就係佢

因為半點做賢妻要話俾全世界知

粉b ~ 願初瓏陪你入睡～

負皮

有紀

果然係傻㗎

陶大宇加盟迪迪尼

聖母聖詠

貓貓頭先潛左係咪去會仔仔呢

一於改名叫永遠不敗的中二B

屌笑撚到仆街

阿me呀！

點解我睇唔明

細佬唔好

鬧我就得 如果鬧有紀永遠唔同你講嘢

下 你認真？

永遠不敗的小小受

阿me呀

不要呀不要b

不要乖啦

0靚仔好串嘴喎

咁如果散左呢

有兩個負評

垃圾

唔好縱壞佢 佢呢D中二病要狠狠教訓

做咩po淘大宇出嚟 有聲

散左都要

要B
姐姐嚟調教你

認真

半B係咪真係想同希哥散？

姐係散左都要話全世界知?

收到 咁我抱走不要bb好好教訓佢

陶大宇經典拍額頭果張圖同米老鼠好似

未住

係呀

揸乾淨佢先再散

踢佢落海餵鯊魚

我其實冇睇過佢經典拍額頭
淨係聽過有人播呀mi呀

半點你坐幾左幾多年監???

唔准蝦我細佬

(攬細佬

兩登貼過咁多次你竟然冇睇過

半點係最近先上番登

要唔要過來我到坐一世監

唔好
我要去奈巴度坐

卡已收

果然係賢妻半點

咁就知道我幾差
肥大都可以派我卡

半B係咪想我地整個奈半CP？
唔會成全你

腸腸 me去你度坐ok?

半點而家做賢妻
連波波hal hal 旭b 腸腸 便便都唔調戲

wellcum

腸腸
ME都去你度睇你同便便

因你屬於便便 便腸一生推

奈巴呢?

唔好打旭熙主意

你想睇我便便?

半點從良
俾次機會 老細

唔關事 你係梁朝偉

睇你哋玩便腸便play

wellcum?

奈巴梗係要調戲

睇你同便便放閃

半點不能移!

俾次機會啦

🤤🤤🤤

睇下奈B肯唔肯親自調教你

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

呢到全部都係半點!

好萌 愛死佢

???
???
???

每次見到呢個都覺得好可愛

全部都係賢妻

你唔係 你係蕩

抄小便成功

why angry

顯示霸氣

我都係抄番黎

唔係
今日冇會啊 去左做野

活動動人歌聲演唱會開始

貓貓夫

打左兩場活動就爆post

我好鍾意渚

我老婆渚渚啊

渚讓俾你 我要海斗

比你囉
海斗係臭雞來

唔淮話我老公

同佢打緊機了

同居 ？

no

細佬想唔想同我同居

個樣好淫好正

貓貓與貓貓夫

我覺得貓貓真係有黑髮咁高質

me同你哋兩個bb同居ok?

好靚仔

貓貓一定好靚仔好高汁 J死me

Ko b!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我睇哂你條link 之後呢？！？！？！？！
之後呢？？？？？？？？！！！！！

我都想現場直擊便腸互動
阿腸哥對小便真係好溫柔

之後咪等連載更新囉

肯定係 貓貓夫都應該係靚仔

即係第180話?

個網去到161咋

我條link最新嗰幾話未更新㗎
其實個故事係未完

咁少? 等我一陣我搵俾你

記錯咗最新係171
便便睇呢條link仲好

睇哂

性權派威武

侵侵

侵侵去咗邊度玩？
BTW竟然靜晒

係囉

話自己係正義嘅人係最可怕

Me here

便便做緊咩

侵侵 掛住你 (攬

要B仲唔瞓覺？

近排好少咁靜

係圖書館睇書

(咬)

唔眼瞓

我又要…

痛

乖仔

不要

扮咩 全部未瞓

可能有whatsapp傾唔得閒上

只有知識可以抗擊保守勢力, 以至於安頓係五濁惡世之中

便腸

下 已經好慢
如果唔係要番工
兩三個鐘都睇哂啦咁少

去左睇我最愛既小新

小新都係廣東話聲最正

現充

日本版台灣版都正 反而最差係廣東話

都無

marlon teixeira 剃左鬚呀!!!!!!

矢島晶子完美演繹到個種猥瑣感

做乜
你仲係圖書館仲唔返屋企！！！

腸巴都唔見左

幾粒鐘之後腸腸就會morning call

早晨第一call 叫bbg起身講早晨

係書房 不過都係堆滿哂書

奈巴

台灣係另一種感覺
多左做嗲既細路感(?)
小新係暖男

無啦 佢而家唔會
同埋佢話聽日飛嘛

腐皮

點解要負皮

為反而反

鬚鬚是最好的

禾刀角！！！

agger

旭b

伸.手.閉.目.靜.待.那.疫.苗.針.剌!
確信這~身體終要被它統治
伸.手.閉.目.靜.待.那.疫.苗.針.剌!
新的~世界秩序從血液裡開~始~

四~面~八~~~方~有~~隱~蔽~的~光~~~
吸~啜~著~城~~~市~~~~~~~~~~~~~~~~

！！！！！！！！！！！！

正希寶寶

佢粗眉傲嬌樣 10都ok

推 旭便

正皮留名

旭b做一

我俾3 頭髮太長了

櫻b咁夜既

係bo

頭先又發作
之後睇完remnant我個心靈得到一絲安慰

細佬hug hug

哥哥
獸人萬歲

聽bl文講死咗就會穿越重生
咁…

唔好死
唔好掉低哥哥

獸人萬歲

無論係二次元定三次元既狼人 哥哥都好鐘意
hugh jackman

廣東話版個笑聲好正
但台灣版聽唔慣

半點把聲正D

你冇理由聽過我把聲嫁bo

女女女情

半點同腸腸唔係私交見過面㗎咩?

大家仲未上水

累
唔想上堂

萌死呀

喵喵喵

ko妹

［有圖］最強壯嘅永遠係老竇嘅手臂

呢個老豆好man呀

快來強姦我

鵝都想。。。

瞓唔著

好型棍呀 手臂好粗 真男人

我好似見到巴打

便便係1 旭熙係0
之但係你有腸腸了

邊個巴打?
型唔型棍子?

mk港女既極致

你唔係話佢係巴打咩?

真係有voice msg

？？？
？？？
？？？

又放閃 me都想要
腸腸錄咩俾你?

我係10

“起身未呀bb 我飛喇 “

講笑
無聊八卦野

我又八。。。

so sweet
係腸腸飛?唔係你飛咩?記錯

半點條仔d fd

佢飛 我仲做緊社會既奴隸

???

你死得未啊

點算 你係咪諗之前諗好多嘢咁

hi 尿奴

係愛呀
即係便便遇到咩對象就自動轉位?完全冇所謂?

So sweet

U is 腸腸的奴

有冇人解釋吓係咩事

腸腸係成功人士

港1

臨飛前都要同你講無聊八卦野

我都唔想架
飛前都要見到

傲嬌 不行了 太sweet

你msg小便呢句野 好hurt呀

Love U 腸腸

唔好飛囉 留返喺香港放假 日日痴住佢

有所謂 不要純1

佢係八卦磁石
啲八卦野會自動埋佢身俾佢見到

咁既話我會日日去渣波波

佢成日報料你聽架？

我成日都會見到d臭雞出沒

好正 有咩事都第一時間同你報告

其實我真係唔係八公來架

即係玩開互攻
你同腸腸一齊就做1 同旭熙一齊就做0

你係忠犬八公

真係諗好多野
睇嚟要搵D悶到嘔嘅書試下解唔解決到問題

me2
成日都瞓唔到 就算瞓到都會發夢繼續
但平時朝早都諗唔到野

我有個fd同你一樣 長期失眠 讀u時我地一齊住 有時候起身四五點都仲見佢未訓
佢話訓唔到 因為個腦會自己不停諗野
到而家佢都係咁 其實好擔心你地呢類人 睡眠不足好大影響 茶b你有冇試過點助眠香薰？睇書會唔會仲諗多左

拿 你地自己FF咋

你哋gay圈d八卦？

同你一樣
瞓到發好多夢但又知道自己瞓緊覺
BTW貓貓攬住貓貓夫就瞓到

左一條
右一條

gaypo

有用開香薰，為咗身體之前特登研究
但其實都唔係好得
太多野諗又控制唔到，到真係有需要諗野個陣又一片腦白
好想打爆自己個腦

又見到一pair gay

好彩阿腸哥唔係純1

快D叫便便嚟送你機
閃爆佢地

八卦只係借口 同小便傾計先係主要目的

唔會 會熱死
我好怕熱 一掂到佢就會瘋狂出汗
然後攬住會扯 點瞓

你成晚失眠點解唔射波

睡眠不足真係會出事 情緒已經會有影響

你又有失眠問題？你平時幾點瞓

會唔會因為咁 所以你先話自己變到好燥

扯就即刻解決問題
出完身汗就會好好瞓

我見我個fd好似已經慣左咁 同失眠和平共處

返齋有助睡眠！

因為份工幾free，費事射波

嘩 好sweet

咁佢健康同情緒有冇咩問題

可能係
但呢兩日又冇咩野
之前真係見親d咩都覺得好唔順眼，唔知自己做咩事

表面上睇落冇 可能佢搵到份佢真係鍾意嘅工

貓貓夫有冇上連登？

喺屋企做野 如果眼瞓可以瞓一陣嘛 以前仲係學生失眠就頂到住 依家真係頂唔到

唔好死 me need u
仲要一齊睇bl㗎 覺得唔順眼唔好忍 爆出嚟會好d

以前學生個陣晚晚打機溫書真係冇問題
而家真係唔得，仲要成日口痕想食野

me而家唔想die
但想搞返好d情緒問題

認真我d八掛幾正

就算日日都好開心 但成日失眠健康遲早會奶野

口痕就食生果 蘋果桃芒果士多啤梨果D食囉

呢d我都唔曉 定係聽雨b講 搞返好失眠 可能幫到解決情緒

好正但唔同我哋些牙

佢情緒分明關失眠事

有嘅

佢有冇都係gay po留言㗎
原來呢度咁多cp

些牙

想食d方便d嘅野
其實生果脆片有冇用？

叫貓貓夫一齊嚟呢度傾

你唔係應該叫佢早D瞓 反而叫佢上嚟

冇 你洗定D生果擺雪櫃除時食都放便啦 唔通你食生果仲要切咁麻煩

shy
再咁多gay就真係變gay po3.0

你地上嚟放閃 我哋好歡迎呀

佢應該係交叉問題 唔夠瞓 情緒唔好 創作諗唔到野 大壓力 情緒更唔好 失眠 咁樣loop落去

閃到上po嘅話不要b就會日日屌我老母了

佢好少上水 同埋佢上水要忙於人格分裂 唔得閒屌你 侵巴成日放佢同肉丸D閃咁耐都無事

我地幫你屌返佢

打機已經閃撚死佢

笑左

唔夠瞓真係會諗唔到野 個腦會實晒

今晚開始試下一點瞓

你要學下粉b 佢都好早瞓

會成件事調轉左
朝早諗唔到野又冇記性
但夜晚又會多野諗到瞓唔到

我哋都好想比你同貓貓夫閃呀

我失眠 第二朝會諗唔到“想諗既野” 但“唔想諗既野”就會不停咁諗 好on9

咁你平時返學會唔會冇精神？

so true

日日都白粉友咁款

你會唔會有一種 身體同靈魂分離既感覺

好眼瞓嗰日會
反正本身個人就好難集中

我而家竟係咁
以前做野好專注，而家成日分心

好眼瞓 返屋企lu

啪啪完先攬住訓咪唔會咁易扯

口水佬飛左即刻靜哂

係咪已經好想念佢喇

好悶 扮工中

叫佢些牙八卦佢即刻潛水

佢只同你些牙

lunch time都要扮工

叫佢影下d風景你睇 時間會過得快d
夜晚FaceTime 下 perfect池

你地係咪個個都lunch time喇

風景係指當地靚仔係咪

影佢自己

上完一堂又返屋企
btw 呢科公佈左考試範圍
下星期個個topic唔係考試重點 準備走堂

腸腸係當地
仲唔係當地靚仔

幾時考

sor應該係記得多啲發過既夢

12月15號夜晚
跟住第二晚又考另一科

12月17號就RG20 (同人展)
唔知去唔去搵fd好

跟住20號下午又考最後一科 考完就去睇live viewing

你就好啦 20號就可以放假

我都係20號下午考最後一科

哇 係rg! 我對上一次去好似係4定5

蕉有隻胺基酸可以用嚟整瞓覺用既褪黑色素 但要同碳水化合物一齊食 呢隻胺基酸先可以跑贏其他胺基酸走入腦入面合成隻色素 但我冇試過唔知功效如何

上水

你係咪讀食物營養學

事實證明唔會 半夜攬都係會

咁早上水既

認真返學

trump

唔係呀 不過讀理科 呢D野會比較知多少少

瞓覺用嘅退黑色素即係咩

原來雨b讀理科 好襯你

女留學生東京被殺 室友被轟見死不救

仆街到想咒撚死佢

好似戴眼鏡cool cool地 有粒痣係眼角位 成個形象

即係身體合成既物質會令你眼瞓

冇

屌好撚慘 勁仆街囉屌

我覺得係黑中分直髮 成日揸住本書 戴眼鏡唔多笑嘅女學霸

Match

你係咪都就考試

咁有多d咪可以訓到 話俾我朋友知先

好撚無恥屌佢老母
成家都係賤人
應該要滅種

受傷後首現身！欣宜撐住拐杖開工

冇事就好

除咗做學生果陣成日手會攞住本書外 其他全錯

係 今次再衰就得兩條路
1. 拍gv
2. 跳樓死

瞓到點幾兩點自然醒 好幸福呀

道理上係 但每人吸收代謝能力都唔同唔可以一概而論 正如有D人飲咖啡同茶會精神 有D就無效

支持您行第一條路
向sean cody出發

侵侵唔好呀
最多半點俾飯你食

人地唔請就唯有第二條路

我以為侵讀書好叻
你呢d係咪專科所以冇得補考？
你叫肉丸去拍 養你

原來係咁
但都叫佢試下先 好勁呀雨b

夠成村人食

賣肉丸落火坑
去重慶大廈

嗚呀j死me

臨訓飲野會去廁所

支那人真係好撚仆街

去日本囉 coat應該請

唔比日本仔屌

寧死不屈

唔洗咁客氣
所以食多D生果同菜係真係對身體好會健康 但茶b唔鍾意食

奈子召喚

牛奶都有呢隻令人眼瞓既胺基酸

拍gv記得通知me 我會集集追

挽留

岩呀 呢間唔請咪去第二間囉 再唔係自己拍 然後放上果D外國直播收費網都得 到時記住通知禾地去支持你

有奈子的地方就有半點

大師

因為麻煩
我媽唔俾我買超市啲生果盤，驚唔衛生
成日逼我自己將啲生果削皮同切

飲維他奶得唔得

好似hapa咁

欣宜係奈子嘅女神 半點有冇本事同欣宜fight

兩個都係波 應該ok？

有佢咁肥先有得鬥

半點係小波波 應該會俾欣宜一拳ko

奈子可能鍾意小波波多啲呢

你買生果盤做乜 都唔知乾唔乾淨 又唔知擺左幾耐
有隻酵素可以洗走生果果D農藥架 你買嚟用再連皮食咁就唔洗切

欣宜一腳Ko me

維他奶呢D加工野 到底仲有幾多營留喺度真係一個謎 真係怕麻煩 食多D乳酪啦

我唔識呢D網 只係喺新聞到知道有呢D網

ko b不如你去做導演

我做攝影師

佢做導演應該會拍到好岩腐女睇

你做主角

第一個棒場
侵侵大戰南亞300回

套野奈巴做攻先可以

要教埋侵巴點樣呻吟先會岩腐女口味

之前上網見到有
搵搵先

係喎我唔記得有乳酪呢樣野
以前成日食

乳酪好難食

加生果同粟米片好正

係

故事係講侵仔同半點去蝻旅行被擄
侵仔俾100隻蝻啪足6個鐘
半點為咗好朋友就捱義氣 俾蝻綁手綁腳做肉便器
期間奈子急尿經過公廁見到可愛半點俾蝻侮辱心痛
於是就一拳十個拯救半點 察出愛火花
侵仔最後做花童 睇住奈子結婚半點

半點係飲豆漿

肉丸去撚左邊

原味果隻比較難頂 其他就幾好食

你打算成日食就買原味果隻加生果 一日一杯就無所謂

改做半點寧願死都唔肯跪低
就嚟要幫人xx時一口咬埋去 之後俾人打到仆街 但都總算走得甩 去到公廁時冇力再走 俾奈子咁岩見到之後就心痛佢 瘋狂公廁啪啪啪
唔想見到半點做肉便器

好正呀家姐

不了

咩味都咁難食
唔鐘意酸野

佢比人打到仆街仲要比奈巴SM式啪啪啪

獨b姐姐都好錫我

唔緊要啦 有得同奈巴啪 補償返晒

旭b餵我食 我就食
食咩牌子？

雨b都咁錫我

奈b同你玩乳酪play肯唔肯先？

係咪性暗示
旭熙的乳酪

故事入面奈子係溫柔霸氣有錢總裁 去蝻公幹偶遇半點

肯

半點為咗可以同奈子啪可以去到幾盡？

霸氣有錢總裁
奈巴版顧海

你哋今晚諗起幾點食乳酪?me去觀戰

無底線

咩味都有

咁百變?
食一啖舒筋活絡

斯文味

好有愛
半點乖奈子就快俾你攻陷

開心

因為你地冇j

我之前咪寫過個劇本係做isis人質然後同恐怖份子相戀架囉

一拳一粒花生啦

腸腸一落機就Mon post

腸腸你到啦
便便話叫你係當地自拍俾佢睇 以解相思之苦呀

好似係

我有j 同我些牙呀

為咗你呀便便

腸腸又想拍埋一份

我夠有啦 me is巨龍

一拳一粒花生
好萌呀

粉b你老婆呀
但入到去係冇乜圖

去左邊嘅？

呢度有有J既人架

我到啦
落來梗係即上來睇下你地有冇講我壞話

你果個係劇嚟 ko b呢個係gv嚟

因為小便喺度 佢先mon po咋

show me

我影侵

便便好掛住你 應該唔算壞話

thai

好sweet甜蜜糖痴豆呀

你話過半點有J架

嗚呀大把ladyboy

上次侵巴話果度D中泰混血鴨仔正 阿腸哥係咪諗住幫襯

show meeee

正

ladyboy腸腸都啱?

一定係
泰仔好正呀

旭熙都可以做ladyboy俾腸腸食

便便點算

不要不要

點解

更新完ios好似仲lag咗

只要便便

沖廁

鯨魚唔係魚呀

我做緊野

旭熙係學生

我睇ig會lag到震
但上連登冇野

不要：死老野

開間av公司請侵仔做男優
戲情就係不舉比囡囡指住黎笑/侵目前犯
比囡囡帶假狗屌 仲有侵仔比肥婆強姦

腸腸鍾意係學生控?

同你一齊沖

指住嚟笑
奈子咁對侵仔好殘忍

好重口 咁叫我哋點睇

要b

如果係gv公司又會點？

想換plus
諗緊7定8定係捱多一年

你真係捨得唔要佢
你連上機前都要msg佢
好無說服力

ios 係咪system一定要更新 唔更會點

調返轉侵仔指住人笑同強姦人

其實冇咩所謂

要唔要手信

有時更咗會好好多，例如快同冇咁食電
但我之前更完11.1轉畫面時會慢咗
所以先更11.1.1
而家轉畫面冇問題但上ig有啲lag

故事開頭講侵仔割包皮入院
之後比個肥婆護士長睇中左
深夜時分偷偷入房
一手質侵仔食偉哥
之後一個反手成個人坐上張床
坐實佢 再快手將打針條橡筋扎住佢條丁唔比佢軟
之後就到肥婆護士play 既時間
侵仔好想反抗但手腳被控制住
想嗌把口又比肥婆用對奶塞住
軟又軟唔到 片長2個幾鐘既大片

人妖？

好S

嗚呀好正好正

帶啲人妖返嚟

因為見到on9野

人妖就自己食啦

AV嚟架
我想嘔

同佢些牙on9野聊佢傾計

係你迫我亮出我既寶具嫁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半點逃過一劫

因為奈子要錫住半點

比懵小便戴

有嘅話認真想睇吓

你好重口味呀

逃咩

佢好鐘意帶帽架

感到被愛

我都想睇下
話晒都係侵侵

包括綠帽？

我冇背住佢偷食囉
偷食個個係佢先岩

你呷小便摸波波既醋呀？

我都未摸過波波 小便憑咩摸

你死啦 咁話佢
你返嚟等住比佢慢慢調教

點解有成三個負皮架

唔比小便摸第二個
腸巴獨佔慾好強烈

你摸小便嘅咪得囉

因為有我

係唔比波波比第二個摸

我會想剪左小小便

都是半點惹的禍
半點露出雙乳道歉

唔好意思認唔鍾意便便摸第個

佢只可以自摸

我俾便便摸

X for sure

咁你咪冇得享用小便便

Rich

窮 rich我就換左了
X正好多

如果唔係就換7
平 又同8差唔多

我呢？

x ho 7

認真x真係唔得

x會爆炸喎

個樣唔得 又多問題

坐緊地鐵

真係好樣衰

想去偷人妖show

想出7
啲fd話咁做好傻仔

我媽媽話想睇

你媽媽就係你

人妖show老少咸宜喎
其實同普通歌舞表演冇咩分別...

好有孝心

又唔會既
我都係用緊7

你地個個好有錢
小妹仲用緊6咋
o岩o岩出左部ipad pro冇錢了

冇你份

冇左空不騰wo

我覺得黑色

點解傻..平

辣殺

你係最近先買定一早買咗？

佢地覺得有新機做咩要出舊機

搵忠犬攻買

過份

旭b竟然係溫柔人妻受

我都買唔起 （攬

唔意外

終於肯做0

都話你先係忠犬

我親戚都係出7唔出8
依家8比人話同note7用同一隻電池

黑ok lor

很想要吧

X 喎

旭熙係人妻忠犬受無誤

半點好得戚

我買比你

一早

粒野好緊要囉

你摸小便果對啦

真劍2017 live viewing星期5就賣飛

得旭b有

洗唔洗肉償？

半點有3310

你當我係咩人

好啦 借對波俾你撚下啦

我拎黎掉死你

掉死腸腸部機都唔會爛

Live viewing 係dmm睇？

比我撚

你捨得？

好淫人

我捨得

你又派咩卡

89078

腸腸其實me係同你玩下

冇呀 冤枉呀

我都捨得

除非你掉小便 我就ok

蝦人係其中一種愛既表現

你捨得？
獨b掉完你唔會報仇？

所以我比機會你愛佢

冇人夠膽膽腸腸爭

你係咪想見到成班人蝦小便 你先開心

掉死左先報

到時報嚟有乜用

佢地肯地一齊報仇
夫夫同心

問過你兩次呢D會hurt小便既野
你都只係敢用表情覆
你係咪好驚小便呀

獨b小心
呢個係陷阱

觀察入微

玩踢爆

茶b
腸便夫夫

小腸真係

佢比人踢爆有時仲會此地無銀架

姦c

我驚佢有牙

好慘

摩察力

懼內

我係咪唔應該爆出嚟 爆完佢會此地無銀 以後無得再觀察

Molamola

小腸唔好嬲 你好萌呀
小便對你其實都好好

Agger 半點好羨慕

me對你好

佢上次識左個靚仔
又唔話比我聽講左咩

你仲有希哥

如果獨b係男仔就好了

佢對我咁衰

我呢

我係男一早搞左基狗衝晒你地

你都好衰

花心

半點嚟me度 我對你一心一意 唔做港1

旭b呢

旭b仲係一個小寶寶
唔好唔要佢呀

旭熙要做1同我撞號

me is巨龍 可以調教旭熙做大寶寶

但係我要奈巴

旭熙肯獻上你個初菊未?

有幾啊

買3310俾me
買iphone 俾旭b

咁買埋比你啦

咪on9

憑我係我

有錢人

有咩摸？

好有霸氣 型

3個月

小便好型

摸三個月托咩 識摸一定係摸大奶奶

你岩

我對佢好好咩
我覺得我對佢好差 佢對我好啲

下？邊個

摸大奶！

啱啱爬文
發現口水腸過去四個鐘都mon住post
乜泰國無野玩咩

唔要啦 太遲了

咩都有得摸 任你摸

遊水

腸腸你睇下便便幾溫柔
好感動呀

嗚呀 閃死
腸腸成人話唔要你 沖你落廁所 但原來係對你咁好㗎

唔俾你摸
睇住便便摸啦你

便便成日維護住腸腸 好有愛

自私食

哦 無啦 n年前
咪話咩諗住我情人節會約佢但無約 好失望定點
心諗屌唔洗番工咩 放工都唔想再約人
不過之後條友都消失左
講得兩句而家諗番都唔知張相係咪佢本人
算9數啦

我覺得我應該要對佢好啲

n年前嘅事腸腸一直嬲嬲豬到而家

表白了

好呀好呀
我要睇住你兩個放閃

KO B姐姐呵番
你係好人
好姐姐

嗚呀 娶佢囉

半點 錫 x1000000000000000000000

閃

同我之前個個又係咁

你係好人

忘記以前！而家你地終於遇到對方！好好珍惜

又派卡

便便表示:

便便表示:
E張先岩

有聲呀喂

兒夜姨野以夜儀野~~~

同閃有咩關係

仆街 好撚好笑 ko b 屌你

背景閃掛

冇呀 其實我想表示 E個樣係我被佢地閃到我咁

雨b屌me come on baby

....都幾抽象吓

原來係屙屎唔出咁嘅樣

便便好搶手

係愛呀 小便
我都覺佢對你真係幾好
你都對佢唔差

原來DODO後生咁靚女

佢等你上水呀

屌 小腸句上次好誤導喎
原來成n年前咁耐 小腸仲記到依家 洗唔洗介意上心成咁呀 醋王

支持

其實係咪真係一齊。。。我分唔清

小腸一話嬲 便便就出嚟解釋 好閃呀屌

又此地無銀派卡

馬浚偉成日急屎樣既演技

馬浚偉

我唔係金魚記憶

我覺得佢兩個D對話成日好似喺度暗flirt緊

聖誕梗係要派卡再派帽

我要傷害你地既流動DATA

邊個？

我覺得你好啲

一齊派帽

其實我無感覺

即係唔係真心想派卡啦
你成日咁樣假意派卡 真係好姻緣都比你派走左

So cute

便便都好溫柔呀

大家都係好淫

如夢初醒獸

我都有呢個懷疑

其實可能係我誤導
因為我真係唔記得幾時
只記得關情人節事即係2月
但我唔知係今年定上年2月
我個腦記憶體已滿

呢個真係睇一次笑一次

反正有腸腸幫你記住

笑死

有聲

小腸特登派你卡
差咁D表白的勇氣

佢專記埋啲濕9野

去到week 11又開始頹

我覺得全部閃既成份都係你地既ff

你兩個好有老夫老夫嘅感覺

算啦

+1
最鐘意崩壞

快啲去小便懷抱 小便好好安慰你

好似歡喜冤家 強強

佢記到依家 咁撚上心介意
好可疑

no 你哋真係好有愛

會唔會係當局者迷呀

波波都係咁話

in便腸 we trust

半點b今晚係咪受到強烈閃光彈 閃到傻左

反正佢哋10都得 冇撞號

打風定之後個個

波hal先係真老夫老夫
仲要佢地老夫得黎
見住佢地咁都係覺得sweet

以為波波上左水

奈子召喚慰藉半點

波hal真係好sweet 一齊八年都咁sweet成日掛住對方 好正

你下次約埋條腸閃返爆波hal

到時同波hal鬥閃 唔好執輸

係 佢兩個都好萌

我想俾佢地閃

閃條毛咩

你哋係另類閃

真愛

細水長流才是王道

三次元清水向bl漫

清水？

中學雞到出身都一直相愛至今 冇受其他仔仔誘惑 八年都仲熱戀期 仲唔係清水?

召喚!

點解話波hal清水半點同便便都咁驚奇?唔通有不為人知嘅咪咪
不過我眼中波hal係清水no1

未睇過嘅 靚唔靚仔?

who

我都未睇過

我以為清水係無H咁解

波hal點會清水

我都係咁話

係呀 不過我都覺得波hal好清水

可能高登時期未腐走寶 想睇返

好快會有波hal bam圖出現

（出自我筆） 當時人要求

快D PO

未畫

我可唔可以要求腸便腸

畫唔出

想要

有冇話係咩場景

上半身同下半身兩截色嘅

應該話佢哋係純愛

強國好多野蠻人

摩擦力

你畫小腸比你調教D畫面

揾到張半點示意圖

畫一個童顏青年綁住一個猛男然後係佢身上畫畫

半點係好似姆明咁Q

笑咗

已經諗好

猛男係邊個

咁認真既

期待

想知too

腸腸
其實腸腸幾高？

真係肥成咁

我覺得你肯既話 佢會「舌累」飯應

你幾重

根本腸腸就等緊便便

「舌累」飯應示意圖

172磅

小腸D反應都好明顯下
佢話過自己做0會好正

唔信
btw 唔好再貼

每個月 月中 半點都會發癲

點解呀
係咪希哥激嬲你

舒壓

我覺得唔會

咩事咁大壓力

屌 真係lur飯中到應

喺度講既野信佢一成好喇

你中晒佢鍾意既type喎

番工呀頭唔批果兩日假比我好嬲
適當地舒發下壓力係好事
你地都要

要溝一早溝左啦

佢做0係咪真係正我唔知 但佢咁講明係sell自己 咁佢到底同邊個sell都好明顯啦

我覺得佢純粹9up

佢唔敢溝你呀

你等緊佢

認真 有冇考慮過？

在一起在一起

好似果D驚被拒絕
半開玩笑式同人表白完
話自己講笑

便便
如果我係男人一定會瘋狂追你
童顏藝術家又幽默溫柔真係冧死仔呀

嘩咩事行開一陣就去咗咁多版

你上水就好 就快爆po

笑死我

唔溫柔

阿腸哥太小心翼翼 爭咁D勇氣
茶b你分D比佢

雨b唔使擔心

小腸快啲上黎救我

腸腸同媽媽睇緊人妖呀

小腸成日抽小便水 暗暗同小便示愛 仲有便腸D對話真係好似互flirt緊 呢個真係唔係我ff嚟架

腸腸如果唔敢太直接
不如點首歌俾便便啦

佢邊有暗暗同我示愛

人妖歌？

好彩就黎爆post
一切石沈大海

簡直癡心情長劍

大家肅靜

我覺得便便愛腸腸多啲

有呀 上次咪話你地係楊承琳同小豬關係囉 你屌完佢跣你後
佢之後就無啦啦派你卡煞有介事咁澄清

眾人：在一起在一起

佢真係好驚你嬲
頭先又係 問佢兩次關於你既野 只敢回表情

咪就係真係想澄清

你屌完佢佢先澄清

覺得唔需要講到咁白留俾你地ff咪覆表情

咁佢係用錯例子呀嘛

好啦好啦 係我ff多左
最緊要都係你哋兩個感情要好

便腸cp ff終止

我真係恭喜你呀

做好朋友都好

佢哋cp好萌
一個分明好怕另一個嬲

腸腸返嚟可能會打死我地

邊個好怕邊個嬲？

半點任腸腸摸補番數

我反而好想知佢會講啲咩 (花生)

溫柔腸腸唔會打人 好似係

好cute cute

可能多謝我地神助攻

諗起不要隻比超

佢怕你嬲

你D回應明拒絕 一D水都唔放 佢真係對你有意都唔夠膽講 實話唔係無呀之類

對唔住囉
咁我係覺得我同佢都係咁諗嘛

你想食花生 就唔好咁明顯拒絕嘛

便便係你後面望緊你

得你可以治到佢
便便保護我地

便便想摸都可以摸

岩呀 未見過小腸屌小便

咁佢都派過卡俾我

生死未卜

派卡小兒科啦